我地唔係得機場一張牌可以打

利申 唔係散水撚 要留要走 自己評估可承受風險來行動 冇任何人代表你 無論前線定和理非定左膠

今日機場一役無論贏輸 無論點都好 發生左既野就發生左
依家我地係要討論點樣擴大優勢同檢討同彌補不足 出面好多post 討論今日既野呢到唔講

重點係我地唔係得返機場呢個戰線
三罷呢？不合作運動呢？撚狗呢？遊行呢？
機場要搞 要比政府知我地揸實左佢地春袋
但我地全部專注機場 冇左be water各區撚狗 冇左三罷 冇左遊行 變相我地其實俾緊空間d 狗回氣 狗對少左街坊對少左示威者 即係佢地出錯既機會又少左 勇武係機場又諸多制肘

我既建議係三罷 同機場 呢d大型既頻率可以大約一個禮拜一次 視情況同文宣準備而調節 keep 住個經濟影響
好似以前咁各區不定期撚狗 keep住磨佢地體力 同時勇武會發揮到大d效果
遊行要繼續一個禮拜兩至三個 俾到外界睇我地意念堅持不變 突顯返香港人遊行示威既質素

記唔記得天琦講過今次運動預期last 16年
到左呢個地步一日機場既事唔會令每個人抗爭既意志磨滅
即使做錯決定 輸左支持或者民意 我地可以用行動 用我地人性既光輝做道德感召 去賺返返來 唔係用互屌捉鬼被分化呢d對家最想睇到畫面 來做follow up action

勇武係劍 和理非係盾 一攻一守 團結一致 Be water
先係我地今日行到呢到既初心

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

Push

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

講得岩阿手足 推！

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

無論係和理非定勇武打機場牌都好work,點解唔可以繼續打，

小數人員換巨大成效，罷工都係為損害香港運作，迫機場又比塞鐵對圍內香港人反感度無咁高

定又想番金鐘守夏愨龍和

唔係叫你唔繼續打 係當佢儲氣大絕咁打 中間再keep 返中型傷害/持續性傷害 打民意戰消耗戰